葵涌俾人斬個隻警察，點解消失左？

佢係唔係俾啲示威者醫死咗？定係爭人周身數着咗草

都市傳說

俾自己人斬咋

可能係周身街數

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

玩唔倒裝修? 玩顏色啦!!!：推到有「社區顏色日」為止：《馬其頓人教我地搞「顏色革命」》

#顏色彈 #顏料彈 #顏色革命 #藝術師

係咪死撚左

我諗好多人都想做定白金